都濕咗個身 仲要做縮頭烏龜

都濕咗個身 仲入皇室堡避雨
出嚟啦 香港人